我屌你老母閪咩連尼住 半夜三更用用下你個臭閪app無啦啦播背景廣告

利申外國user

痴撚柒線 而家凌晨兩點

無啦啦睇睇下post勁撚大聲有人講野

嚇撚到我心都離一離

VIP講左咁閪耐又唔柒搞

係到整到d廣告牛閪咁撚大撻博人misclick

而家仲要搞埋d on9野嚇鳩人 你無撚野呀屌

推 屌你老母入黎解釋下啦

😂

屌佢老母 真係搵到下錢之後個格仲衰撚過高登 垃撚圾

諗住搞下氣氛姐 對唔住囉

返高登啦
IT人唔洗食飯咩
高登打手
高登咪又係有廣告
睇下廣告當支持囉
連囝用左好多心血
唔識裝Adblock?

仲有冇補充

屌佢老母閪連尼住 搵錢就識

又要馬兒好.又要馬兒不吃草
番高登啦你

牙joe真系好過連狗一百倍

屌得好👍🏿👍🏿🤣

樓豬係咪用iOS版？係嘅話如果諗到方法送app可以匿名唔show個人資料嘅話我送個adblock app俾你仲教埋你點用又點話

整vip版唔係咁簡單嫁，起碼要用多幾年時間整，忍多陣啦

你都忍緊？😏

係呀，呀Joe真係好好，巴打我地一齊Del咗連登app然後返高登屌啲連登仔

我一早Del咗連登啦，一齊返高登啦

你做乜柒？